[好消息] 連佳麗落選

dllm 連佳麗落選咗
講到俾人網上攻擊好慘
又唔見佢講吓佢啲麻撚煩打手
以前打手唔係話佢又黃又剩咩
唔見佢話tbb同佢政見唔同唔俾佢入圍

咁個援交妹Ivy呢

佢好多hater page